巴打同ching,師兄,c兄有咩分別?

成人都分唔開有咩分別

是但啦 咪煩我

中 西 中西合璧

串人時多數用師兄
求人,r著數用巴打 有冇錯?